<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Index on 孙佳琳</title><link>https://Jialin77777.github.io/</link><description>Recent content in Index on 孙佳琳</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://Jialin77777.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>about</title><link>https://Jialin77777.github.io/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Jialin77777.github.io/about/</guid><description>专业经历 “正大杯” 第八届全国大学生市场调查与分析大赛总决赛一等奖 PDF
采用多阶段抽样法在杭州市收集了 600 份数据； 使用网络爬虫从百度邮箱获取相关项目的案例信息； 进行详细分析，如文本分析、聚类分析、PLSPM 模型分析、随机森林模型、消费者行为分析模型等详细分析； 论文《基于移动端互联网公益的捐赠行为意愿研究》发表在《管理观察家杂志》（2019.09）上。 全国大学生统计建模大赛一等奖 PDF 收录证书
在中国和美国进行问卷调查（在中国发放问卷 800 份，在美国发放问卷 206 份）； 应用关联分析、优势比、因子分析和 PLSPM 模型比较中美城市居民的生活质量； 很好了利用计算机技术建立统计模型和解决实际问题的能力，具备创新精神； 题为《“中美聚焦,品质生活”:城市居民生活质量满意度研究——基于中国杭州和美国休斯敦的调查》的论文入选《中国重要会议论文全文数据库》CPCD（2018.09） 第七届全国大学生市场调研与分析大赛总决赛一等奖 PDF
采用医护人员和患者两种不同视角来了解杭州云医疗发展现状及其对云医疗的满意度（医护人员 240 份问卷， 患者 578 份问卷）； 对具体操作进行描述性统计、因素分析、PLSPM 模型、模糊层次分析和满意度指数分析； 掌握了几种调查和数据分析的方法，擅长分析思维和数据收集。 浙江省第十五届挑战杯·富阳大学生课外学术科技作品竞赛二等奖 PDF
采用概率抽样和非概率抽样相结合的方式，获得流动人口问卷 407 份; 从家长居住信息和子女教育情况分析杭州市积分入学制的发展现状和公众对其的满意程度； 采用 SWOT 具体分析该制度的优势、劣势、机遇和威胁； 实习经历 绍兴市住房公积金管理中心上虞分中心
职位：实习 2020.07.13-2020.11.27
负责绍兴市上虞区公积金购房相关文件的整理、分类和登记 上海古星电子商务有限公司
职位：数据分析岗位（实习） 2019.06.02-2019.11.01
分析公司的销售数据，应用各种图表，对其他电子商务行业的月度、季度、年度销售情况进行反馈； 大大提高了数据分析能力和数据处理技术。 绍兴恒溙电子科技有限公司
职位：实习 2018.01.15-2018.02.28
整理了各种材料，并更加熟练地使用各种微软 Office 软件 浙江广播电视大学上虞学院</description></item><item><title>Projects</title><link>https://Jialin77777.github.io/projects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Jialin77777.github.io/projects/</guid><description>项目 硕士期间课程作业：
Analyze the factors that influence happiness in different regions
The region with high GDP, good support and high freedom score is bound to have high happiness score. We chose the region to be one categorical variable. But it’s worth noting that some regions are significantly happier than others, such as North America and Western Europe; Some regions have significantly lower levels of happiness than others: South and Southeast Asia.</description></item><item><title>resume</title><link>https://Jialin77777.github.io/resume/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Jialin77777.github.io/resume/</guid><description>Resume(English)
Resume(Chinese)</description></item></channel></rss>